（選擇題）老母係紅底+微藍底，你仲俾唔俾口罩佢

背景：
老母喺大陸落嚟香港幾十年，但思想依然係紅，入過共青團。認為支共救左好多支那人，所以唔會害香港人。
反送中至令佢無乜表態，會罵下警暴，但都罵人搗路本身佢有啲行動不便，亦因為8.5 個日搭唔到車覆診。

我呢段期間都無買個全何口罩，而家出街都係用豬咀多（濾棉夠用兩個月）。

啱啱收到電話先知佢用晒口罩問我可唔可以俾口罩佢

俾著你會唔會俾埋僅餘（8塊）口罩俾老母？

： 俾
：唔俾

老母冇得唔俾

你洗唔洗番工？

唔係一齊住就咪撚畀
相信政府

你同佢一齊住就一定要畀嘅
唔係我都覺得要畀

諗起佢罵過啲學生，我又唔係好想俾（暫時諗叫佢落支聯會攞）

Home office

佢中左你都好大機會中
If同住+一齊食飯

叫佢信政府 唔怕

唔係一齊住，所以15，16緊

我本身無咩所謂，同埋佢唔係點行得，遲下都要排口罩，我又唔忍心

用一個口罩送七個口罩比伯母，伯母用一個口罩落街買餸煮餐比樓主，留宿一晚，又用一個口罩番屋企。伯母仲有五個罩

如果唔同一齊住 就唔俾

如果同一齊住 你竟然問得出依個問題 真係On9

唔一齊住，但一個月都有2，3日返去見下面食飯

問佢點解唔返中國生活
係香港為咩

佢退左休，係香港餓唔死總好過返翻支那嘅，始終當年係支那捱窮捱到怕

你想比就唔使上黎問啦屌你
唔好比囉 但最壞打算佢地死前會捐哂份身家
你念你

我兩老都係走難民族
但佢地愛國係真愛國
唔係愛黨既愛國
我兩老好簡單 唔阻佢返工
佢唔會理你地燒左地鐵 燒曉士 殺人

佢地兩個點都好：我會比

利申：利申 唔黃又唔藍 偽黃 只對暴力警犬有意見
對政治送中 唔理會

屌，第一句你係講中心聲嘅，
不過唔俾又好似絕左啲。最大問題如果用埋呢啲口罩咪又要幫佢排口罩
身家無諗咁長遠，我自己都夠食夠住仲有錢儲下

咁佢又唔係藍

多謝意見，共勉之

唔一齊住就咪撚比啦

唉屌佢真係少少藍，上星期先話班醫護罷工，唔敬業wo，而家咪自作孽囉

梗係唔好俾，由得你老母死左佢算喇

所以先要比佢感受下無口罩